{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74973&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평JH웨스턴글램핑"
    },
    "text": "ワイルドな感性のラグジュアリーなウェスタン・グランピング場で、リバービューインフィニティ温水プールで水遊びが楽しめます。周辺には、プチフランス、ナミ島カピョン船着場、ホミョン湖水が位置しています。住所は京畿道加平郡加平邑北漢江辺路326-430であり、入室は5時以降で退室は22時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。売店は5時から22時まで利用可能であり、フロントデスクでチェックインとチェックアウトをお手伝いします。リバービューインフィニティ温水プールは5月3日にオープンし、夏季の5月~9月には5時から22時まで、冬季の0月~4月には5時から20時まで運営します。水着とラッシュガードを着用する必要があり、大きさは20m*7m*0.2mです。プライベートにブルモンが楽しめるキャンプファイヤーの料金は25,000ウォンです。バーベキュー施設は炭のみ提供しており、2名様25,000ウォン、人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。炭火を起こす時間は6時から20時までであり、事前予約が必須です。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場はどこに位置していますか？",
            "answer": "このウェスタン・グランピング場は京畿道加平郡加平邑北漢江辺路326-430に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このウェスタン・グランピング場の入室は5時以降で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このウェスタン・グランピング場は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場のプールはいつオープンしていますか？",
            "answer": "このウェスタン・グランピング場のリバービューインフィニティ温水プールは5月3日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場のプールはいつまで運営していますか？",
            "answer": "このウェスタン・グランピング場のプールは夏季の5月~9月には5時から22時まで、冬季の0月~4月には5時から20時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場のプールで水着を着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、このウェスタン・グランピング場のプールでは水着とラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場のプールの大きさは何ですか？",
            "answer": "このウェスタン・グランピング場のプールの大きさは20m*7m*0.2mです。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場でキャンプファイヤーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、このウェスタン・グランピング場ではプライベートにキャンプファイヤーを楽しむことができます。料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場でバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、このウェスタン・グランピング場ではバーベキューを楽しむことができます。炭のみ提供しており、2名様25,000ウォン、人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場のバーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "このウェスタン・グランピング場のバーベキューは6時から20時まで利用できます。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "このウェスタン・グランピング場のプールの運営時間は固定ですか？",
            "answer": "いいえ、このウェスタン・グランピング場のプールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 693
    }
}